一日一句祝人早日康復既鼓勵說話

身體健康❤️

留低正能量👍🏿

me

你好返我屎眼既第一次就交比你

早日康復

早日康復呀~加油

小病是福
快啲好返啦

快撚D好返呀..唔係屌7你

歡度骨折

嘻. 1001要轉運了

樓豬保重身體

連連有今日

你死撚左我就同你老婆一齊

有冇人打雞

有冇人信左我巴拿馬

Me too

有冇買

屌你老母

福壽安康

好事成雙

靜啦

謝謝祝福

巴西 vs 阿根廷
友誼賽
今天, 下午6:05
Melbourne Cricket Ground

死撚得未
含啦八婆

雨過天晴/清

年年有今日

-,-

帽事既算唔算

番工？

你又g既

希望中8x1

左右B 勁到

迷盧係勁

墨西哥同哥斯達黎加啲角未派？

迷伊啦

哥 派左

MAC cant play

嗨

墨西哥做乜？ 串埋咗

一日一句祝人早日康復既鼓勵說話

咁多場低賠 有冇邊場真係會開唔出

PAYDAY 2 is already in your Steam library
係咪咁就得?!

無野了. 得左

祝早日戒賭

正經喇

世紀重心巴拿馬

［接龍］經期

不過串左美國

全日重心美國3-0 [black]crashed[/black]

其實買讓和過關都幾值搏

美國 -2

過關 要問盧

天地不仁 以萬物為芻狗

講笑 祝你快d好返 壽比南山

聽日仲要翻工

想跟

連登24 接龍都冇人玩

5

6

醒覺喇香港人 日日淨係sik返工

注項1
投注類別 讓球主客和過關 8x1
細節
星期五 1 阿根廷(主) 對 巴西(客)
和 [-1] @ 3.90
星期五 3 瑞典(主) 對 法國(客)
和 [+1] @ 3.20
星期五 4 拉脫維亞(主) 對 葡萄牙(客)
和 [+2] @ 3.95
星期五 5 安道爾(主) 對 匈牙利(客)
和 [+2] @ 3.85
星期五 6 白俄羅斯(主) 對 保加利亞(客)
和 [-1] @ 3.50
星期五 7 波斯尼亞(主) 對 希臘(客)
和 [-1] @ 3.05
星期五 8 愛沙尼亞(主) 對 比利時(客)
和 [+2] @ 3.85
星期五 9 法羅群島(主) 對 瑞士(客)
和 [+2] @ 3.85
金額

有冇支持

我

頭尾幾好 其他無睇

講起美國呢場波，我自己買左讓和同2:0波蛋，其實仲要幾有信心

全部開2球，但係易博同澳博就轉2/2.5,仲要落飛，再加上馬會個讓和都落飛

唔比水-,-

出年先講啦

我8x1又跟我8x1 me站在潮流尖端

嘻

朝早先落飛 訓之前唔係咁

將軍無棋

又出20場睇下咩環境

朋友一生一起走

我有講過場波似兩球-,-

好撚7 熱呀屌你老母

Hi分母巴

請你一定要加油
大家需要你

善狗想隻抽？

-,- 想比我撚先岩

............

我道行高都低估了你 我以為撐得起

RECORD下先, 世正早飛系列
1. 皇馬冠軍
2. 墨西哥U20
3. 烏拉圭U20
4. 阿根廷

Gun

一句 為什麼不找找你

其實 自己一個更開心

我練到再掘強 也永沒法比

世正b

求你別要 如從前純熟地碰我

屌 我發現自己生豆豆

樓主

豆豆豆豆唔好走, 佢最愛係你面珠擺大壽

梅西隊大船

豆豆快離開我 青春期都過曬點解仲有

尼馬隊無尼馬

iq題：白人歧視黑人
咁太陽歧視邊個？

m come

阿根廷
停賽：／
上陣成疑：保羅戴巴拿（前鋒）、希古恩（前鋒）
受傷／缺陣：阿古路（前鋒）、柏斯托尼（中場）、馬高斯盧祖（後衛）

巴西
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：尼馬（前鋒）、卡斯米路（中場）、馬些路（後衛）、丹尼爾（後衛）

月亮-,- 易到

錯

譚仔

三哥

脆香雞翼

麥演

自己度架 嘻嘻

40分開估

歧視我

手足唔好答 由佢自己講自己笑

無問題

星星

肥婆

天堂鳥

top

太陰 囉

有冇咁多人估呀

太陽旗是台灣？

係 on9

方向正確

taiwan no.1

巴西？

china no.2

太陽餅

日本

易撚到

錯晒

日本呀

🌞Sun歧視橙🍊！

係唔係英國呀？

on9 返屋企食橙啦你

on9 answer

🇩🇪

高汁

Cls

🇫🇷

邊到方向正確?

新西蘭 奇視果

佢食橙食到傻撚左

高質

靜喇屌你老母

......

你地估唔到
係度比膠我

尊重啦 仆街

白朱今日好嘛

熱撚死人 仲點身體健康

我真心問架
我以為真係太陽xx咁

iq題 有咩水果會強姦人

點先諗到

係咪歧視橙呀？
因為新奇士橙

就黎番工 應該還好 你呢

勁 中

中午有球賭嗎
回緊國了

強姦果

on9 比啲x 2 啦

剛放lunch 食扣肉飯

好肥利

秒 ？

智慧

秒左啦

答我未

我活該

提子

想食肉燥飯

錯左啦 iQ公主

點解？😂

荔枝

Grape

個G你點解色呀

公主諗得幾高質😂

甘拮檸檬

西瓜

姐係柑？

甘拮
定
檸檬
呀

係 柑！

柑

淨係識旺角西門町

是撚旦咩都好喇

係吉

因為

成吉痴漢

易撚到-,-

咁多人死，有排都未到你

你係g

唔洗找

如何戒賭

好球

跟我上樓

500主盤 200-1

屌-,- 答唔到玩hey0

我果頭好似無得食

中哂今晚請同事飲第一round

幾時上

樓G 咁有信心 又大注？

邊2種生果最咸濕?

奇異果

柑
檸檬

樓g好咸濕

300 300 50 50

屌 係答生果就方向正確啦

主win有即場

果然係柑桔檸檬

邊個傻仔答iq題最叻？

扮傻子多好

iq傻仔

又jer

抽到

大家話我啲IQ高唔高質

佢好似無左賭球，好似又比人jer

唔係柑桔檸檬呀

士多啤利蘋果橙

好野~一樣都唔中

咸檸檬？

一陣中波就夠

開估好無?

正解

請你一定要中, 我地同路

好型

香香 0分!

唔好

榴連？

咁俾你地估多陣先

唔岩~

我估到聽日

係唔係新奇士橙？

GUN

真係咁差咩😫😫😫

系

淫賤水蜜桃

小注好 友誼賽 10蚊算

淫賤西瓜
淫賤香蕉
咩都得啦咁

但似細波?

嘻😅
芒果 因為man go🏃🏻

個芒果

開兩球-1 所以我博30 31

10蚊算喇世正 友賽呀

芒果岩, 但個解釋唔岩
BTW~個題目係2種生果

香香最高質
相比之下

唔好理 答案好就得
正如我買-1 一陣開4:2 都係-1

友賽先要___
BY 盧

咁你答埋另外果種水果係咩先, 你而家得半格

你買波膽條數仲貴過我總飛

我伊要估到呀 要食全格開-1

世正！
椰子

靠你 做野先

樓g買左咩

飛佛

講D5講D=.=

世正呢

芒果同椰子

咪搶我半格呀你

因為芒椰奶西!

汁雞收皮

世正
芒果 椰子
因為芒椰奶西

全部都仆街黎架

執雞可恥

在適當的時候出現在適當的地方

岩！！
機械人上！！

你係蘭尼呀 門前加一腳越位！！！

咪同我爭神射手

個球證又會吹吹下走左去既😅

汁人手水尾 要聽話喔

我真係祝你早日康復呀

50步笑100步

幫手籌錢賠比我

你1蚊都冇呀
係我架

答對了

又唔好咁, 我肯分啲比你算係人至義盡

Kaki同你答對了

世正英明
咁多人執雞都冇搞錯😘

喂喂球波我補入架喎

ok 大家一齊收喇

喂喂咩同佢呀 佢見到我答先答

求安心

岩牙

有個助攻咪算囉 何必咁執著呢

求安慰

請你吃安心丸ok？

555555555

唔比人諗到-.-

靜心定太太?

我伊1Q題全格大大力代gel!

奶西就咸濕
咁個西瓜開左就係咁出水，唔咸濕咩

咁係開西瓜個西瓜佬咸濕

個西瓜係淫賤

個西瓜自己會不停出水架

想奶

生理反應黎架 人地都控制5島

認同生理反應，咸濕先會有咁既反應

正如男人比人強奸都會扯旗一樣

俾阿婆強姦都扯到

言下之意即係女人因爲咸濕先會比人強奸到?

今個月真係唔可以再洗錢

小妹唔能夠接受咁既歪理

安慰

No multiple transaction allowed

有無手足會去

西瓜開左就自動不停出水，萍果，橙要咬落水先會有水

做咩迷伊都會變左人妖

你個西瓜漏水牙

多水西.....瓜

做咩IQ題都會引起咁熱烈既討論

亞洲國際博覽館
垃圾場

你個野壞架

入錢賭啦 on9

咸濕野係多人討論啲
好彩小妹高質

正確答案西瓜，唔係椰子

你鐘意啦

笑

仲要hall 10

眾所鳩知 生果係植物 用種子種出嚟嘅
唯獨有一種生果好殘忍要用生物播種架
是甚麼呢？

你問緊乜撚野？？？？？

椰子

橙

因為香橙公主

濟州橙

提子
因為
提子

問iq題問到七情上面😂

有咩蘿係綠色？

KARORO
秒

KERORO先岩
打錯字

Keroro

Too easy didn't answer

有咩老鼠得2隻腳?

悉尼老鼠

1q題：蝦no win

米奇老鼠

咁有咩鴨得2隻腳?

杰利鼠

米妮老鼠

每隻鴨

all

呢個答案黎架下嘛?

唐老鴨

仙人掌

答唐老鴨果D

m巴

唐老鴨今日生日 俾下面佢啦

我地等緊你嫁

點解係岸邊唔可以講笑話？

因為岸鳩鳩 會海笑

垃圾

喱個post d人問埋啲千年iq題😅😅😅😅

我曾joe mo都識答

😂😂😂西利

iq題 唔考iq 問黎把撚咩

上連登 勿認真

出水未？

😂😂😂😂

樹邊部份最得閒

葉囉 喱個我真真joe mo都識😂😂😂😂😂

葉

出左

28. 樹邊部份最得閒？
答案：葉，因為「葉德嫻(得閒) 」。

29. 世界上最貴既係咩菜？
答案：係巴塞(菜)。

30. 食得檸檬多會弄傷身體那一部份？
答案：傷心囉。

31. 豬肉榮賣豬肉，菠菜蓮賣菠菜；咁衛蘭賣咩？
答案：My love my fate…..(衛蘭的歌)。

32. 鯊魚食左紅豆會變咩？
答案：紅豆沙(鯊)。

33. 檸檬最怕咩生果呢？
答案：柑，因為柑桔檸檬。

34. 估一句英文：「ABAABBBBBBBBABABAAAAAAAAABBBBABAAABAAA」？
答案：Long time no see ( C )。

35. 窩打老道的老豆叫咩名？
答案：窩打老豆。

36. 小明自己做暑期作業，第二日，佢死左，點解？
答案：因為自作孽(業)不可活。

37. 小明係20樓跳落街....佢無死到....但係點解死左隻雞？
答案：因為佢阿媽?雞還神。

38. 士多同邊個最老友？
答案：係葉文輝 (啤梨--士多啤梨)。

39. 咩爐係最臭？
答案：多士(屎)爐。

40. 最咸濕既粥？
答案：及第(目及底)粥。

41. 究竟益力多係咩味架呢？
答案：「你今日飲左未」。

42. 張祟基同張崇德個哥叫咩名？
答案：張崇肯 (肯德基)。

43. 為什麼姚明要抓比卡超？
答案：因為他是火箭隊的。

44. 咩生果唔打字？
答案：蕉，因為不打自招(蕉)。

45. 用它可以望萬里之外既野，果樣係咩？
答案：花生 (金龜麥萬里望花生)。

46. 咩文具最正義？
答案：筆，因為見死不(筆)救。

47. 當你唔識答問題你會諗到乜動物？
答案：係冇眼既鹿 (no-eye deer [no idea])。

48. 食人族族長有一日病左，醫生叫佢食齋，咁族長去左食咩野呢？
答案：植物人。

49. 老師話邊兩個英文字最難教？
答案：EC，伊斯蘭教(EC難教)。

50. 隆一對胸要一萬，隆一個胸要三千，估一個四字成語？
答案：一波三折。

巴打知我講咩

跪求高質簡單iq題

有幾題唔識

太難唔識驚柒😅😅😅

你是未無讀書？😅😅😅

我自己度架

咩嘢係最和味？

有咩生果會貶值？

搵你曾joe mo 答囉😂😂😂

讀得書少

答案係奇異果！

要將奇異種子埋係泥土下

on9

26個字母冇左e同t
淨返幾多個

21ar
走開喇 再問秒殺iq 題block柒u

你哋俾啲誠意自己度好冇啊？！

點解玻璃咁值錢？

祝 早日康復

😂😂😂😂😂😂😂

siu4😂😂

俾我問多一題

係自己度呀 記得個d全部都好低汁

仆街仔😂你問米果陣問佢囉😂😂😂😂

就開波前再度下球

你嗰題我小學睇教育電視都見過啦啦！！！！

和味龍

利疊利 呀on9仔

柑拮檸檬

蕉，因為朝不保夕（蕉不保值）。

有幾和味呀on9

樓G iq 有冇20

你呢題我肯定唔係你自己度既！

有10分咁和味

係邊度減肥難啲？

其實我都有保留 小注

邊個國家最涼爽！

獨食難肥
秒

買左主主同主w

邊個國家最多男人 (有冇問過?

韓國囉屌！

錯！

係邊度呀-,- 答乜春野呀你

韓國係凍！因為寒
而家係涼爽

笑4

就係唔係獨食既地方囉！

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

Nick young

nick young勁

倫敦，因為「慢瘦倫敦」（「曼秀雷敦」）

屌你老母美國佬

雷敦又點同倫敦呀

哪種有病的動物會寄居在人的五官內？

咪係 格硬來

-,- iq題呀on9

華生 會突破盲腸

語障

大佬啊我嗰啲IQ題起碼都啱音呀你成個字都唔同

我非常欣賞你嘅意路

分母係咁

KY為什麼能吃健達出奇蛋但其他少女又唔可以呢？

決定罷估佢啲iq題
同友誼賽一樣 任開既

ky無經

生滋貓，因為「生滋貓入眼」。

攪到我都好想出問題

秒

因為佢冇驚奇

因為ky有三個慾望

達文西密碼上面是什麼？

@ky mana

諗到未

賬號

你答中 我自插屎fuck

請起筷

買咗濟州聯對水原 場波，應該食咩定驚？

今日匡智會放假呀，啲人咁得閒

我買濟州聯的

保濟丸

濟州橙汁

食香爐灰
香香同盧都買左

食屎啦你

勁

達文西賬號

冇人識

都話錯

咁達文西賬號下面係咩？

收嗲啦

點解仲會有人答佢啲低b題

1 3 5 7 9 之後係咩？

你識答咪秒我囉

之後我屌你老母呀

錯喎

分母哥惡過狗

答左先

13580
11

有冇人諗到kaki個條

分母（生飛豬）

想知解釋

🐷非🌲

今次高汁

問匡智老師喇你老味

樓g咪答岩囉

ching心水清 得你仲諗緊
冇人識 笑4

早

忘記密碼

Kaki個題問乜？

知唔知咩動物鐘意聞底褲？

豹

香港，因為吹緊韓風 9 up

屌你重衰撚過達文西賬號

錯錯錯 46分開估！

香香 iq 大爆發

聽過十世-,-

大家可唔可以俾啲新意自己度？

咩2c😂😂

幼稚園已經識答😂😂😂😂😂

點解美國係內戰之後咩都無曬？

依條有冇提示？

好，有咩野成日指住個天？

美國內褲

美國隊長呀on9

指天椒

指天山

蕉

唔好玩既

Too stupid didn't answer

不對

13579之後咪13580
係真心定假膠

你話係就係呀？屌你老母

答案係歌詞黎

答案係阿根廷

點解大部份港女行路都咁細步？

因為寸步難行
秒

真心膠

尊重

都5知邊個真心了

因為大踏步神情確威武
秒

點解

錯呀

因為iPad Mini

接近

因為港女養左隻馬叫大步走

因為有個阿根亭

喱條撚樣應該小學未畢業

細胸脯

胸步細😂😂😂

錯，都接近

笑撚死

邊個唱

因為iPad細部

我了

一恥笑=一respect

王傑

接近接近

邊個國家最多男人問過未

佢未畢業

人在風雨中

善x千里

問緊咩

同英文有關係

韓國
有 漢城

點解美國係內戰之後咩都無曬

無人識？開估？

中國有無女

因為大膽假設 小心求證

零波

首爾是城市

微步

唉屌 你收皮啦

@顏狗

德國?

jer man

Ok😔

開估嗎？

引哂成班真心膠出來

善妖返黎啦 禾地好擔心你

邊個國家最鐘意祈禱？

土耳其-,-

土耳其

尊重喇手足

岩岩搭lift牙

佛教法印大師最怕去咩地方?

點解入實驗室要㩒緊急掣？

南無阿彌陀佛

真心膠名單
1.沙比
2.樓雞
3.分母
4.紅Q

心水清名單
西面

因為要叫人唔好再賭波

唔禁制開唔到門

唔係我諗既答案

真心膠扮假膠

入實驗室之所以要撳緊急掣，通常是因為遇到突發事故，譬如實驗人員笨手笨腳把試管搞砸了，冒煙冒火甚至爆炸。香港早前就有一位求知欲甚強的小朋友，躲在家裏玩火藥，住宅權充實驗室自製炸彈，誰知一不小心把手掌炸爛了，禍不單行還要惹上官非。

是不是每個實驗室都有緊急掣的呢？自製炸彈的那一個應該是沒有的，至於北韓軍方的生化武器實驗室，應該也是沒有的；即使有，可用者只限於科學家，一定不包括實驗品。

諸君可能會好奇地產生疑問，咦，實驗品撳甚麼緊急掣呢？肉隨砧板上的白老鼠有資格求救麼？沒錯，白老鼠沒有資格求救，然而北韓軍方的實驗品比較獨特，他們利用真人來進行實驗，而真人包括精神有問題或者殘障的兒童。顯而易見，用來做實驗的人形白老鼠是不准撳緊急掣的。

卡塔爾半島電視台報道，過去北韓曾被指利用政治犯作為實驗品，如今首度揭發利用兒童做實驗。十年前投奔南韓的北韓軍方將領林准勇（譯音）聲稱，平壤政府認為一出生便有精神問題或殘障的兒童，對社會最好的貢獻是「作生化武器的實驗品」。

不久前，俄羅斯有一位醫科女生，為了研究死亡，撰寫博士論文，不惜揮動斧頭劈殺兩名鄰居老婦，仔細觀察其瀕死、已死以至於屍體腐化的過程。假如這位醫科女生沒有被警方拘捕控以殺人罪，我建議她投奔北韓，加入生化武器實驗室，利用真人來進行各式各樣的研究，一定可以出人頭地。

北韓缺糧缺水 測試人體極限
入實驗室，無緊急掣，實驗品求救無門之下被謀殺，是不是太可恥呢？是不是太缺德呢？在我的厚黑國度而言，沒有甚麼可恥不可恥的問題，仁義道德只須為偉大領袖金正日服務，管他媽的兒童有多麼無辜可憐。

說到底，整個北韓其實正正也是一個規模宏大的實驗室，科學研究多得很，主要項目是測試人體極限。譬如說，不供應糧食，看看國民可以捱餓多久才會人食人。又譬如說，不供應食水，看看百姓缺水多久才會渴死。

你以為平壤一意孤行試射核彈，只是驗測核彈威力那麼簡單麼？這其實又是另一項實驗，看看國際社會的容忍極限。北韓作為實驗室，同樣沒有緊急掣。

依d唔好買大 同廢青一樣難捉摸

@善x千里

係 屌睇見都辛苦

夢大好球

好尷尬😅😅😅

一入黎就見到玩緊IQ題

哈~太高質無人識答

muji

到底你地咩事

係我唔好 我開咗個頭

成班87-.-

Outback? Ruby Tuesday?花園餐廳

muji 岩左
香香

我有冇入錯post

人都死左啦，收下把口啦

?

岩呀 所以你收下

？

._____________________.

13579跟住係咩？

善狗又贏！！

30624700

推乜春牙分母哥

國際賽 阿根廷[0] 對 巴西[0] 此球賽將於 澳洲墨爾本 舉行。 09/06 18:05 1.70 2.17

一野跳到落1.7

-.-

有無人有6點陣容

最後兩場，輸晒唔玩，jer 9up

未答a😂😂😂跳左step😂😂😂😂😂

我的姑娘在那裡

鄭融？

朱古力出水-.-

@redQ

你咩2c

我自嗨唔洗理我

我最近玩緊對答案系列 琴日明明都有講中

成地都係水

小角色無人理都好合理

鐘意可以買小妹對家

小妹都買左大 而家補飛

轉盤了～～

平手轉平半就要...

要痾煙亞軍廷了 同琴日一樣

點解我好似做左燈神咁

美欺有無同路

轉盤

我信自己

屌多1k messi 🚬

其實補2點解唔買2/2.5? 補2個注碼要點分配

巴西個陣.........

送

樓G 我車哂落美欺到啦 咪嚇我

[black]from 9gag[/black]

友賽咁快allin

1-0

都係唔好理我了 我肥豬理論好廢

$100 -1

你用100蚊博120-.-

[url]尼馬朋友隊無尼馬[/url]
識買了

兩k主盤 祝我好運

補2 不買細啲個大？

無咁多錢阿麻 多既話咪你會贏多小小

Brazil XI: Weverton; Fágner, Silva (c), Gil, F.Luís; Paulinho, Fernandinho, Augusto; Coutinho, Gabriel Jesus, Willian.

Argentina XI: Romero; Mercado, Maidana, Otamendi; J.L Gomez, Biglia, Banega, Di Maria; Dybala, Messi; Higuain

同埋係要有小小壓力開3球先會咁做

估9成開大當然全買大了

有10萬都唔會拎黎搏嬴2萬啦

贏小D麻

如果真係2:0 贏2x
開大都係贏20....

但一輸就輸100...

點解唔買2/2,5...

我講既野果然都係廢 無人想理我

阿

ching ho ball

唔係本金多少，係值搏率問題
用100搏$20 但一輸輸哂100...
咁姐係其實買緊1.2x

我有無計錯？

盧買咩

唔係冇人想理 係想你知道咁樣買係唔岩呀🙈🙈

Any miss me ???

數學依家野 一定係問善妹啦

2/2.5要高水先有錢贏呀
3球 當1.8 倍60蚊收108 贏8蚊
2球就收150
1球以下收0
睇你點睇

我知 所以我就話呢場唔會補2 咁買

😂😂😂

咁呢場有2/2.5 ma...

其實你喱注變左賭ttg2 唔係睇大

要問埋分母啦
無分母點計數牙

紅棒買咩

e b買咩

gchi 左肥朱

13579之後係乜
13580
想知解釋！！！！

唔理了 依場一定會開大 我決定柯煙了

但又真係冇得解架喎😂

我都係大同上揀
阿好似換教練

懷疑肥朱係幽默大師分身...

其實都係 所以今場買大算

同痴線佬對左

點解咁睇我 我無讀書個腦轉得慢姐
但想當年DSE只係炒英文炸

同路 加多注-1支持

不如直接買ttg 2,3

用100蚊博50蚊 不如用30蚊買ttg 如果3倍 有60蚊贏

多過2，3點算

好多野話唔埋
同埋我學緊野 好多野都唔準 純粹我邏輯發表出黎

盧呢

尊重啦 仆街-,-

咁少過2點算

唔一定三球就收手架嘛

多謝指教咁多位

等我又學下野先

咪輸囉

我岩岩都講左有信心有2球先會咁做
所以聽大家咁講

覺得會有2球 3球有壓力 就買ttg 2 3就會好D?

早登極樂

希望肥朱買親d波唔好開0,1

咁補法 要命中高先掂

琴日買左開2球

雙勝彩

叫KY買2.5s

我同m巴補ttg2果套唔係拎黎贏錢 係保本

叻朱

我跟本就係學緊師傅

又jer媽媽

頭先班仆街 用IQ題笑佢

樓豬又話死都唔玩友誼賽

除咗我同香香，有人識出1q題嘅咩

唔好再出啦 善妹唔開心

13579之後係13580
知唔知典解

冇平手，仲買唔買阿根庭

11

咪臭系

聽日唔得

最尾個注先係重心?

玩咁大

今場無補2 買曬大 講開大

中唔中都細注返準備plan旅行

書包開始黑 出左阿根 睇路

主和係補飛

買主盤但半場買全和....

半注-1半注-1和

巴西

禾...禾....禾系牙迷子.....
禾....禾....禾gchi美c

不賭了

係

同禾地大佬對左.......

對盧 大大力jump

禾大佬出巴西
禾反手了

派返咪得

LO GUN

大球 大球 請你一定要開大

今朝一見佢出哥斯即買巴拿馬

巴西w n 大波

禾棄牙
屌你地老母

有你gchi我都想要了

跟善妹

小小地玩下啦

既然有勇氣受傷 點解冇勇氣康復？

康復總比負傷好，加油

有香香支持

巴西唔中我戒賭

本身唔諗住買，睇完個陣買左好多

支持

阿根停 最後一塊拼圖係 詠？

岩

Yes 救角陣
本身諗住睇下球就算

KAKI出美欺啦

墨巴 我有睇你d文嫁

Jer 詠

同路呀巴打

要戒了

Hi

游完水返黎

同你同路個心好定

即跟伊妹

盧要左乜？

墨說

變返平手！

支持戒賭

又轉平手

書包盤

又轉返平手

要和了

牙根是100%的波

等詠好了

唔好亂講

轉黎轉去
係咪應該要買贏個邊了?

屌 買左平半

世正要咩？

阿季廷 不嬲外圍勁

咪好有高水

煮

dllm球探又偷步

小妹買得200竟然打到落返平手😱

無視盤路 阿根廷

哥雅 角又轉賠

巴西要然了

墨巴

和波半格
我估

仆街 轉平手

半大全大fg巴西巴西盤巴西w

買左200萬

訓醒未
因為禾轟左200k咋

gchi

半大全大gchi

詠

幻想盧用把鳩聲講依句
笑死

美C 必勝

牙迷又為盧9黨爭光

棄

05

禾按左層海之戀買左500k

上呀樓G

即場算

樓G講立即屌球

希望0:0 啦

等開先囉，可能有85買

我按5盒花之戀買咗1000e

之持

冠軍庭

對左阿肥婆

阿根強陣

禾叫禾老死+x仔賣左間公司all in

請立即大球

Jump

仲未開 詠仲有時間

光b

不了，2:0收工啦

想跳船

365開8.5

3:0

2:2

估架乍，等ky mama最準

唱緊國歌咋

未閞就跳

我支持你 我買左小小讓主

冇買講經咩

一早買左主平手@1.82

3:0 ft

2:1 8cft

客其他

召集巴西嘅手足🇧🇷🤗

狀況 交易編號 投注類別 細節 金額

1 接納

3741 半場波膽 星期五 1
阿根廷(主) 對 巴西(客)
半場波膽
0:0@2.55

呢度進化到末開就完

屌你主盤1.68

阿根廷

3:0 搞掂

1q 題 本場最後一隻角都係邊個刷

今日睇仲有2倍架

唔想俾你地食高水平半，就俾低水平手你食 馬會

係尾C

7:1

又講得幾岩

女友長氣(棄)?

今場一定要大

Ar 根廷

呢個幾好

美斯bbb

中左是咪要飛了佢

U 最HO

巴西四五六

所以可以直屌主win

利申唔敢

分母

有無link

咁快8.5 9.5

即場買左咩？

ky9.5是夢？

主入一球定定驚

Dybala

阿跟停 456
大波456

Mama 我要左細
求你同路

求link

俄佬sopcast要嗎

;中柱

有咩水可以入

Link?

迪馬射準d啦 中柱冇錢嫁

1001

Me

985

986

987

1

992

990

994

996

得

123